TG group爆料行會內部實況

🛃行政會議內部開會情況
有行政會議非官守成員對外透露，
自從林鄭上台半年後，
很多政策及重要決策缺乏他們的意見及聲音
而且其行事態度十分高傲及無視他人
導致政策混亂及多次出現行政錯誤。
其後反送中運動開始後更加變本加厲，
所以大部份行政會議成員
感到其職位與職能不符，
猶如「撳掣公仔」、「投票機器」

呢一單消息證明啲乜？ 呢單消息證明，林鄭月娥為滿足個人榮耀同唯我獨尊嘅性格， 就好似過去其他獨裁者咁 ，以個人權力滅絕進步改革力量 ，並利用恐懼同壓制令人民屈服於呢種反人道嘅專制之下 ，從而能夠鞏固自己嘅權力。
再加上有支共政權推波助瀾同黑警軍閥強力支持， 佢就更可以喺呢個共匪殖民地上為所欲為。
所以我喺呢度呼籲所有香港人，請你哋擘開你哋嘅雙眼， 唔好再用過去獅子山下嘅落後方式覺得大家安分做好自己本份就有政權施捨改革。 唔好傻啦屌 ！由始至終佢都係想將你哋嘅價值利益榨乾之後，再安排支那劣民取而代之咋！

若今日不再發聲 未來必定被滅聲

光復香港 時代革命
沒有暴徒 只有暴政
消滅極權 刻不容緩
驅逐匪類 復興香港
港人為大 香港萬歲
民族自強 香港獨立
香港人建國
天滅中共 全黨死清光

但最後行會各奶共派成員都投票以示支持並鼓勵鄭月娥獨裁

屎水始終係屎水, 洗唔淨的

支那人無一個係無辜㗎

阿媽女人拎出黎講
有名有姓就有啲啲內容

投支持票都係保住自己個位啫 邊有人咁傻閪冒住畀人趕走嘅風險而投反對票

睇嚟都應該係之前畀人叮走嗰啲爆出嚟

立法會前先嚟扮嘢.
食屎啦

tg爆料記者先啱嘛

驚制裁
依家想跳出黎割呀！？
咪撚想洗白
齊齊過堂呀仆你個街！

哦

趕走咗唔使俾人制裁
仲好

係就開記招講，係到扮野

以為係“往死裡打”揮手區

由始至終佢哋都有責任承擔港共政權所犯下嘅罪惡 唯一分別就係爆料篤灰嗰啲只可以逃脫死刑審判

佢D閪性格係人都知啦
你地班行政會議都係幫凶嚟喎
咁多人唔撚識逼宮?

含會依家咪即係港區人大

畀人趕走之後再爆料 睇下可唔可以酌情入去美國搵食

林鄭改做刁帝
行會改做中央常委

我都想 呢啲先至係最有娛樂性嘅突發新聞

做得傀儡政權嘅狗官，都唔咪使旨意有話事權， 等將來大審判嗰陣可唔可以幫你減刑

我唔洗開會都知啦

即時制裁都走唔甩㗎啦

好做唔做做慈禧太后
你一仆街就一定攬炒

真相大白
行政會議非官守成員係無辜架
國際社會唔好制裁佢地呀

係嘅話直情解散行會 由傀儡政權首長直接下達命令

好呀 不過唔判你死刑咁解咋嘛

見唔係往死裡打，有啲失望

是但啦 到時香港獨立左點都要上斷頭台架啦

冇激烈打鬥?

冇， 打鬥呢啲細節位佢冇寫到

你可以反對㗎嘛
唔好諗住洗白

斬完之後更加要拎條鹹魚攞去餵狗 仲有碎骨剩再斫碎餵豬

都講咗支那人冇一個係無辜 爆料唔代表可以幫到你脫罪

sor9ry

行會成員用telegram

成個行會本身就可以投反對
講到人地用枝槍指9住你咁
你以為講幾句嘢就可以割席？
建制thx, 3萬thx
扮乜9反對派？

搵秘書代傳

戇鳩過走去做狗改革警隊

你行會咪又係小圈子
一樣權力過大

扮咩呀?共同進退啦

呢d文舊年6月幾7月見過

咁真係改革咗嘅
相比雨革，今年打得更勁！

diu

光復香港 時代革命
沒有暴徒 只有暴政
消滅極權 刻不容緩
驅逐匪類 復興香港
港人為大 香港萬歲
民族自強 香港獨立
香港人建國
天滅中共 全黨死清光

紅色嗰啲講得好好

習帝定於一尊，特首當然都要效法。

投乜撚野票
行會唔係投票制，而且只向特首一人負責
所謂既行會拍板通過唔係指大家投左贊成票
而係特首係聽完行會成員意見後作決定
即使行會成員全體反對，特首仍然有權決定通過
只不過要將反對原因紀錄低咁解

佢知道曬我哋個弱點就更加狠毒

多謝師兄賞識

黃屍FF 撚成日幻想建制D人會內哄
過左成年都仲未醒

我多謝你講出蒞就真

全港都一齊咁講嘅話

共匪一早已經死咗啦

共產黨不嬲咁架啦
人大投票已經說明一切

左膠啲講句 支那共匪並不代表整個中國大陸地方嘅人

行政會議半年前有實際作用?

以為係往死裡打

純粹好似立法會一樣變成橡皮圖章 個個都係惡法打印機

冇證冇據上熱門已成常態

有無知情人士講解下回歸後行政會議有咩用 ?

原來佢地有expect 自己要做野

某司長辦公室fb：“非常無聊”

So ? 你估你班垃圾行會走得甩呀 照食制裁啦 屌你老母

所以呢幾句有針對性最好

而家先知

推民族自強 香港獨立

今次有冇打交

35+為主

其他？
不了

全篇大字好難睇
仲有
行會都係共業

咁不滿又唔出嚟辭職？
多餘

割蓆扮無辜？

五大訴求，我缺一不可！

咁既on9 post都有熱門

我屌，本身以為有潮文睇先入嚟

冇source
當作文處理

大家都知 但係你地都走唔甩

負皮唔係因為講錯
而係因為係人都知
就算最蠢既豬上年6.9後都會醒覺
今日仲講呢d做咩

行會都係冇一個無辜

連行政長官都可以做condom
就知無咩邊個係唔可以做condom

收皮啦 全部都係共犯

成個行會都有份啦

阿豬阿狗求其打段嘢出嚟都好信嘅

往死裏打

乜嘢職位不符，個職位不嬲都係做機械人㗎啦

割蓆？諗住推曬俾777就得？

呢一單消息證明啲乜？

證明 行政會議會成員 點都係一體
唔洗扮無辜啦 太遲啦

咁大隻字做乜

乜嘢令林鄭愈黎愈獨裁？

呢單消息證明有人想割林鄭幫自己洗白

選舉近了

習帝肯定同佢講咗:
你放心做, 強硬啲都唔怕, 國家全力支持你
否則佢邊度敢咁, 689都無咁霸道

你唔quit 就計你有份㗎喇
搵人放風就唔洗死咩

放心，制裁一定都唔會少咗所有行會成員

補充返
唔理真唔真都好
行會入面無一個係無辜嘅

其實行會咁放風有咩意義 林鄭獨斷獨行唔需要證明
如果行會係咁不滿嘅話 到時反咗枱先再通知我啦

都他媽瘋了啲fd 嚟？

講到行會成員好似冇責任咁

唔好以為咁講唔使制裁

屌你睇標題以為又發生打鬥

無意思囉

推

收皮 扮無辜

往死裡打

有冇屌林鄭老母先？

而家決策係問中聯辦同黨委嫁嘛，幾時到你班狗奴才俾意見。

問題喺個制度

點解咁囂張跋扈嘅人仍然可以霸住個位？

問題喺個制度

扮無辜?
唔反枱抵死啦

人地英國間諜港獨之母嚟架嘛
出呢啲policy 梗係有佢agenda
唔辣慶班香港人點反抗
做乜要聽你班親支太監？

成年過咗先黎講好遲喎

仲唔使擔心依家嘅制裁措施變相送子彈畀左膠搵位入你種族歧視

寫返幾句manifesto都唔畀咩？

都冇所謂啦 反正全部都要死㗎啦

試圖洗白自己嘅行會成員:「 自己冇份話事都幾陰公㗎， 我哋只不過係傀儡政權嘅狗 ，頂多都係負責執行潑婦頒布嘅命令。」

你以為同流合污唔使付出代價㗎？
就算你做污點證人指定你身邊嘅同僚 最後你都要被送入刑場處死

細節嘢唔使講得咁突出

順便剷除埋熱狗嗰班分化撚

似足殺死黑警做洗腦宣傳片都要蒙住塊面
自己頂唔順但係又驚大禍臨頭

純粹係為自己死緩上訴作準備
知道大禍臨頭就喺度乞求我哋開恩

都係一陣啫

你諗清楚依家港共政權唔倒台 根本唔會有五大訴求呢樣嘢

真係唔好意思令你失望

上面有埋條link畀你㗎喎

將來唔判你死刑都要送你入去監倉入面終生監禁， 過去你為虎作娼嘅所作所為可以話係歷史上最卑鄙嘅犯罪

講真呢篇嘢擺上藍絲平台嗰度反而會有人睇 又話呢個死八婆唔夠強硬咁咁咁

槍斃名單

你身為國家機器嘅一部分 你將來唯一嘅命運就係只有被替換

純粹係死前掙扎
你唔好諗住學 Adolf Eichmann 咁話只自己係執行命令就可以脫罪， 最後你都要面對密密麻麻嘅子彈喺你身體穿過

仲有立法會所有建制陣營嘅撚樣 (包括熱狗)

咁你可以唔睇㗎嘛

做國家機器都預咗啦

完全唔使問責 八婆話唔問責大家都唔係使旨意出聲sorry

求情啫 到時國際法庭點判都係由佢決定

佢哋成日強調政府係一個團隊，被制裁走唔甩架
血債要償架

自戀型人格障礙 再加上有一個小學智商嘅撚樣加以縱容 以及對舊社會嬰兒潮世代規矩嘅執迷 從而造就林鄭月娥呢一類嬰兒潮獨裁者的誕生

視覺效果啫 唔使咁上心掛

港共政權冇一個係無辜㗎

習帝知道女人當政必然會天下大亂， 從而方便共產黨趁火打劫並取而代之成為真實霸主。
至於689呢條撚樣， 上次雨傘革命嗰陣諗住用真槍實彈掃場 結果畀北京間諜截糊

英國人走之前冇好好完善整個法制 然後輪到 支那共匪利用呢一種有缺陷嘅體系壓榨人

agger

開名囉
唔開你地成班都食屎啦
唔撚洗推哂去7鵝到喇
你班支那狗冇一個係無辜架

你只不過係坐喺辦公室入面嘅公務員嚟㗎咋
我係聽意見都寧願聽軍閥講廢話

畀人送去刑場都唔會值得同情

問題就係依家有防疫呢一個藉口 從而製造恐懼方便獨裁統治 如果唔係咁撚樣嘅防疫措施大家早就反曬枱

講真邊有人想放棄傀儡政權嗰一份人工

係集體負責就一定要一齊去刑場接受死刑

唯一分別在爆料就可以打麻醉針先至受死

唔得
一定要好撚痛苦面容扭曲咁死
分別只可以係死後可以火化
定係死無葬身之地

呢枝旗成日俾人屌

姐姐學識用TG?
唔係以為爆幾句就唔使上身呀

Pish

針對林鄭月娥冇意思，成個政府都應該被針對

搞笑咩 成堆一齊行出嚟 而家想割蓆

有乜所謂
一齊留係大灣區未得

唔好忘記仲有五百萬個唔撚出聲嘅港豬

你都要上斷頭台㗎 話明集體負責制就一定要一齊上路

火化後無葬身之地 執埋骨拎去餵豬

我之前嗰支獅子旗仲有好多人負皮喎

搲爛塊面學納粹嗰套滅絕模式殺土共都唔過份， 就算眼前係一個三歲支那仔 ，我都毫不留情用自動步槍掃射

咁撚淆底做衰仔

咪洗旨意走

推光復香港 時代革命

天滅中共 全黨死清光

無一個係蘑菇

我以為係打交潮文

sor

會內哄,但唔夠反

就算會內哄,都唔夠膽反

行會班仆街，乜好想割咩

嬰兒潮永遠都有犬儒心態都唔出奇

同意呀！

光復香港，時代革命。

沒有暴徒，只有暴政

咪就係 行會唔撚識反枱架